每個星期日晚都好沈重 祝各位手足今晚一定要平安返到屋企！

一陣見

光復香港 時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

Push